2019倚天屠龍記(96) TVB 星期一至五 8:30 pm 七敏射鵰

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

若黨報名

報到先

上個post發生咩大事 睇左都唔係好get

專一清泉迷敏黨報到

2

屌你 閃字msn年代

我跟甩左po 風左使你唔係張狗黨咩？

啱㗎
Get唔到係正常

依個咪係問題

自爆年紀

已脫離險境

廿中

邊個改左名

蝠王

難怪咁監介

若黨一眾巴打都接納咗左使

原來係教主黨既人

Thanks for 做證

原本騎四面牆個位

好朋友

芷若520

若敏都係20中 match

有預感 520祝祝會weibo出post

1314

終於唔騎牆

得道啦

好呀

踏入520 同祝祝講聲我愛你
祝緒丹宇宙第一

聽晚8點半不見不散

好掛住msn

其實點係新post reply舊post

今晚係撥亂反正嘅日子

第一

係舊post 引用 copy段野過黎？

正常人留名

祝祝 No.1

撥唔返正架呢？

話說

個三隻狗仲係頭頂

芷若bb

由得佢地3個啦

依一刻喺度嘅敏黨都係正常黨員

[第一同時都係唯一

我見我無浦頭2個POSTS 你地都未改
所以我照放係度

係咪成為咗呢個po吉祥物

3

係就好

見到敏敏就好開心

仲有3分鐘

4

打狗英雄傳

5

期待

6

今日祝祝喺青島應該啱啱拍完節目？

7

又遲到了

8

999

點解呢三隻狗仲喺 #1 最頂
究竟有咩含義

好想做鋼豆

9

三個post都有人提 三次都無人記得整走佢

呢個得 但STEPS 比故多
諗住睇下有無D方便D既方法

IN 丐幫 I TRUST

好似話佢本身諗住將三隻狗放入楊康個標題
點知放唔到

鈺琪♥️♥️

晚安

已成為呢個POST文化一部份

新朋友??

原來係咁

對 楊康正一死仆街

好似好多新人咁款

啲特寫

睇返琪琪最新機場相, 怕怕醜醜咁, 真係好pure好true
d人點知佢搭幾點機, 有d相見佢應該入埋候機室

fans club既人，同經理人有聯繫

有手足話 大陸仔一星期前已經知

係睇過話當日會飛青島, 但又冇講幾點

正常人

有保留

你係正常地發作

回家後好似好正常

一定係

六日都推到咁多po

you 10 la
今日 #520 大家有冇喺祝祝微博留言呢

520向祝祝說聲我愛你

520

聽講大陸有人係專賣明星航班消息俾fans同狗仔

11

第2張 好V

咁即係航空公司d人

今日唔愛你

唔放D風出去, 俾人捕下, 又顯得唔夠出名

應該係，幾乎任何講得出名嘅明星都會買到

小弟岩岩收工

來回地獄又折返人間

早左喎

鈺琪超話依家排55名
肯定係太耐無更新微博

日日等佢更都等唔到

係呀
我個身臭到
仲趕緊尾班車車

好似汗蒸咁

聽日又返早？

等星期六節目播
只係知祝祝有跳舞

睇完未

巴打幾時唔撈

都係鍾意佢扎馬尾

咪又係8點起身

岩岩諗到兩個名 唔知有無人改過
岩洗就拎去
靈丹妙芷
琪開得勝

未 39 now

49 先啱

520 我願化作歸蝶跟你說聲 我愛你

明日見

今日應該會update掛
前幾日有條520倒數片講四川話
話時話大陸係咪又將520包裝成咩節日呃錢

呢幾日, 坐係度唔郁都已經會出汗

馬名

學生妹啲劇照好難搵

靈丹妙若

我係有超強冷氣嘅地方汗蒸

係 我打撚錯字

行出街，唔駛三分鐘已經濕哂

乾濕蒸

一心向倩

而家啲馬名要用寵物小精靈

靈丹妙若其實一早有人諗到
但一路冇人改

一琪一會都唔講

我講左好耐, 都無人用

我兩臂個短袖位
依家係宿臭味

去咗旅行就唔到時間

幾時先可以同祝祝琪琪去街

敏敏大挪移

尷尬癌發作

汗味比平時重3倍以上

返咁耐工
未試過返一份咁辛苦嘅

又尷尬了

佢仲有冇睇呢個post

佢本身個名已經騎到好尷尬

唔同風格都係咁靚

一返到屋企即刻沖個靚涼

望得倩鍾

你直頭生命值硬接

仲抽緊水 人哋都面壁緊

最怕空氣突然安靜

沖完唔夠1粒鐘又開始濕了

呢個名讀落好似有啲...

我完全唔知佢個名有咩意思

聽日就會上返水㗎啦
俾佢冷靜下

推post招式(好似係)

講講個工作環境
賣鞋仔
係某地方擺counter
但係果個地方比你用嘅倉存位完全係垃圾唔夠
大部分貨都放係隔兩條街嘅衛星倉
而成間舖又大部分都係女同事
有貨要出基本上都係自己拎
同時拎完唔可以搭扶手電梯 只可以行樓梯
撞正依家.... 唔想自爆
總之就係汗流x背

個名好有意思

倩有倩報

出汗濕咗吹乾又出汗loop到收工

嘩 行樓梯

森林？

係

你唔會想睇個張GIF

Exactly
今晚件衫要浸水+香粉浸過夜
聽日先洗

好撚慘，宜家仲要咁熱

遲d轉敏黨

聽住先

rockport?

一定架啦

淘寶

未改得名住

遲啲就出啲咩雙10 雙12

風要駛盡
錢要賺盡

繼續多一點
其實official hours 係9個鐘
而依家返十點收12點啦當
每日起碼ot5個鐘
有常見我嘅巴打都知 有時仲會ot8個鐘
一個月下來
當得15日會ot5個鐘
75小時ot鐘 剩係ot鐘都要3750

來人

你女朋友唔會炸型？

用命搵錢
香港人

520=我愛你

楊逍.gif

驚世大發現

雙11都唔知有咩好慶祝

恥笑光棍

沖完涼行出黎都有汗了
一定要開著冷氣先得

雙11岩毒撚買機票毒遊

仲要假都放唔足
Suppose 一個月8日假
我編完得7日 但叫做係最多果個

成身汗宿味周圍仲咁多女人勁撚尷尬

吹緊風扇

今日睇到下年請假攻略
心諗 有撚用咩 無女

冷氣中

無辦法
生得靚仔又唔會好介意
最多話有男人味

講笑姐

外地𠝹女

話鳩知佢地球爆炸，老閪都開咗冷氣先

態度正確

唔係咁容易架葉師傅

當自己都聞到自己臭嘅時候，你就真係好撚臭

屌 屋企開多陣冷氣都屌
窮撚

打波踢波嘅frd會咁 個加拿大

係
我自己聞左一下 想嘔
我已經唔知剩返10日點捱了

係最多涼一陣唔出汗先熄
唔係又沖過又咪浪費食水

風扇冷氣一齊黎

向好方面諗
只需要捱多十日就唔駛再捱

而家似返2x果陣既氣氛

我都有frd係咁

真係隔一個身位都有味 係咪叫狐臭

好有道理喎

屌奶星 有個fd屋企剩係比沖一次涼

中學有個差仔同學

係 下體都散發出黎

毒撚既錢都要賺到盡

差仔本身果浸除

講到好嘔心

我一日最多試過沖四次

差仔有獨有嘅味道

cat你又啱?黑鮑你又啱?

我問佢 咁你gel完頭點算 佢話訓到第二朝先沖涼洗頭

個頭生蟲

咁真係咁呀嘛 諗起下體充斥住臭汗

我出完街返屋企第一件事就係沖涼

Princejoyce岩唔岩

三次

個頭真係

佢啲屋企人又係痴撚線 剩係比沖一次

臭你又賴

化學野留過夜

打完波喺球場更衣室沖一次，返到屋企再沖

睇完新呢套
on99
開頭太長
尾收得急
但劇情係咪改哂?
唔係為左敏敏都唔鬼睇
呢套野的張無忌正廢柴

一諗到做完運動 連條底都濕到擰得出一人杯水出嚟
你都咪話唔辛苦

佢仲要係噴到硬晒果啲

點解你會知...

好過cat girl先啦

停止討論肥婆好嗎

散發出黎呀

你地唔好再研究肥仔下體

你真係有聞？
我...冇呀

想問就算係唔係肥仔都好
邊個做完運動up住碌柒係會唔臭

球場根本唔算沖涼
成日都形住果啲更衣室好多菌 例如食肉菌

諗起百變星君變馬桶

仙女都會臭

又歧視肥仔

咪玩啦
一條女著住底褲再著焗閪褲做完運動
一除你行去聞下
汗臭+尿壓+閪味

40集開始魔改

點頂呀 係我狗衝去沖咗先算

成日跟我哋叫外賣，次次都叫咖哩魚柳

小某乃敏黨新員 還望先輩多多關照！

佢跳高啲味隨風散.....

佢地走火入魔

好想佢叫我小淫賊

喺巴士坐正你側邊就話啫

做乜

敏敏真係好撚正

敏敏唔會

狐臭唔同

呢啲話題就咪拉敏敏落水啦

去地鐵先死得人

無，佢話自己係英國人，唔係巴基躝坦

福利後補

個結局睇到我黑人???

係 實屬正常

尿壓

我練過閉氣都頂唔緊
直接落車行

第一下反應係禁去睇id睇下係咪...

真

又講開 試過以前食過一條女
一陣做運動 做完再爆房
嘩 我都唔太好意思
想話唔做又好唔比面
話不如沖左涼先

+1

廁所味

開新acc 都係咁㗎啦

小心有巴打打柒你

要自立門戶嗎

其實唔係
好特別嘅味

出完汗嘅肥仔搭交通工具要考牌

好想索敏敏既汗香，尿香同閪香
想飲哂佢所有排泄液體

MATCH

我依家好臭
點睇 岩岩搭完地鐵 要唔要禁我

琴日一日煲曬成套劇 好似中左琪毒咁

考啲咩 考點樣可以抑制住啲呢唔散發出黎?

呻淫獅王有人選了

未立例

唔好形容咁仔細好唔好

咩你地 我不是肥仔

願永生追隨

原本有60集 後尾播出得返50

吾係。。

啲人行路都要考牌啦
考肥仔要知身體出汗量
超標嗰陣要用行路取代交通工具

垃圾級...一黎剪到一舊舊, 二黎改到重心錯左

咁臭親大自然點算

佢改左兩次名

夏天真係好撚麻煩，又熱又要流汗
坐地鐵個陣

same

有時我自己都唔好意思坐低
一坐成個印係到

下世做樹
俾另一個肥仔臭親

新黨員

那有女！

呢啲印係球場先會出現 好尷尬

屌 咪針對

利申肥仔

over左啦

仲有奶香

咁快煲晒睇唔到敏敏會好空虛喎

立例禁止夏天不要上街

在坐各位敏黨皆以中毒
無藥可救

多十集都救唔返啦
個結尾咁的樣
按佢咁寫
張無忌應該孤獨一生先岩
cls

唔信 影個腩黎睇睇

仲以為你正常返

我笑我落地獄

有啲地鐵站仲要熱到仆街咁
e.g. 紅磡深水埗

多咗迷敏

通常肥仔都姓死
你係咪先？唔係唔好亂認

個結局
應該個個睇到都會屌

無咁易自爆

肚腩都自爆

成日比人咁叫

熱天坐火車應該好撚辛苦

我睇你個腩點認你個人

冇敏敏 一早棄咗

不了

明明呢套咁靚都唔拍多幾幕
作下少少後續都好

咪係 橫掂都改撚到咁

製造污染源頭=人
環保撚應該建議殺撚晒啲人就好撚環保

魔改又唔改盡佢

射雕英雄
神雕俠侶
倚天屠龍

萬芷千紅
美若天仙
心滿意祝
幕後花緒
永不孤丹

靈丹妙若
芷痛若水
祝粉麵飯
一片丹心
明鏡芷水
心若冰清
若有所思
安緒靈丹
天若有情

整多兩集講下佢地生活同埋其他人後續
咁咪幾好

想睇楊逍結局+張狗俾人陰

桐字有冇咩諗頭

比卡超
雷超
噴火龍
卡比獸

暫時好似得呢幾隻

結局=張狗同敏敏誕下一兒，正準備前往波斯探望小昭，但中途遭人暗算，只有敏敏受其子活下，於是敏敏決定長居波斯

係間唔中都翻睇下劇同微博
等緊套兩世歡 不過個feel應該同睇敏敏唔同架啦

忌敏就夠了

等大家比多啲圖

上曬癮停唔到雖然啲劇情某啲位改到真係...

睇返花絮同敏敏weibo填補外自己啲空虛

老黨員你好

不了
最後俾成班人當on9仔仲留底講到大仁大義咁
笑死

有幸中到琪毒 唔洗救

深夜虐下大家

今晚正氣黨員佔大多數

朱老四同班明教撚鳩張狗
張狗對敏敏說 :不行，這是我早就背負的責任，就算佢地撚鳩我都好，我都要死攬佢地

好事嚟

有女同事介紹嗎

仲有隻水箭龜好似閘都未試過

作為上司下屬梗係好
但難為你身邊嗰位囉

辛苦晒

唔好畀佢停

人地乜都無去跟你，你仲唔同人走係想點

敏敏叫我瞓覺了

我試過個女仔fd出完汗無沖涼
一黎就扑 之後我一瀨
臭撚到
沖涼是必須的

但我覺得開頭幾好睇

淨計開頭係唔錯，們比例錯咗

推得好快

可能60 集會好d , 但大局已定

桐心未吻
感桐身受
有福桐享
與別不桐

江郎才盡了成個心都喺祝祝到

睇完？

都係覺得祝祝個名好聽啲
#表白祝緒丹

49咋 聽日10點起身
所以聽晚先睇晒佢

若黨訓晒嗱？

好吧早抖

我覺得個尾收得一般 不過都ok啦

做楊逍果個林雨申, 原來都拍過抗日神劇

若黨在此

綠色線嗰幾個半露天車站直情係焗爐，唔止冇冷氣，仲會噴熱氣出嚟

火祝
若兒
情緒崩潰
丹身狗
芷能說我輸了
人緒
緒著女優
祝林深處含丹
芷鹿泥馬
緒含俠
緒瓶座
祝君好

聽晚睇晒可以討論

基本野 呢度24小時輪更推post

邊套神劇

小昭

訓喇敏黨們
今晚推post速度好似tvb未出個陣咁

😛

有冇人聽過

肥人搭巴士根本唔應該坐，一坐就係1.5個位，坐咗隔離半張凳
利申唔係歧視肥仔，肥婆都係一樣

個名叫熱血勇士
大家應該冇興趣睇掛

佢唔駛訓

若黨

上線但係唔更新

準備睇如花最後一集

咁似人哋嗰啲新年賀詞

我又上水先

咁夜先ON

繁忙時間迫滿人你真係覺得會空氣流通？排隊上電梯焗到死

小姐誘心 OR 微交少女

醉曖若黨

迫到隔離得返半張凳坐，好心佢地就自覺少少啦，明明大家都係俾一位車費，憑咩坐埋人地半張凳

無童年?

小姐誘心同柏豪扑野阿嘛

觀塘又係熱到

唔係 但套野好淫

識D野 BRO

堅系牙若 洗讚小鴨鴨

有聽過另一個，不過都好正

「忘了＊﹏忘不了★蛛兒-]

個隻野

又有新圖 我終於400 張

禾系伀箼𦳀☆ 18碎
招fd芓⁍̴̛⁍̴̛
䇘讚*\(^o^)/*

以前小學成日見
利申：毒撚 冇改過依啲名

堅系愛敏

右使 之前係咪有香蜜既鈺棋CUT LINK ?

冇咩可疑 以前興Facebook 都唔會點開post 毒撚嚟

勁kai針 骰到犁

敏黨深夜留名

啲人話有唱有跳 好驚豔 好想快啲睇

邊個又棋

SOR9 夜晚晚打錯字好基本

你係勇者 扮咩毒撚
偽毒可恥

5散人

醉愛牙敏

抄100次？

氣質絕了

我無白卡 認打錯咪得

兩樣嘢 冇衝突
不過蛛兒都係毒

唔想理你了

已經消失咗 唔知冷靜完未
你哋仲抽水

5散人既名號都係響噹噹架喎

笑到瞓唔到覺

無懼蛛兒

我要瞓覺

THINKBIG天地

講左好耐啦 成日搵埋D新女上去做
以前我睇開談育英姐姐

得返我地2個咁

舊時放學ICU嗰個咩動能戰士終極戰 勇退強敵無底線 有同學參加過 笑咗條友勁耐

嗰陣有人串條友話小心條友攞把劍斬死你

終於睇灑如花

原來仲有其他人未瞓
聽到小鳥吱吱叫 瞓先

訓LU

陳鈺琪真人顏值太能打了

好想見

應該仲靚過我地睇相好多倍

唔知佢會唔會黎香港

難左啲

屌，TVB快撚啲請鈺琪嚟香港啦

返睇49集 冇啦啦插咗法輪功 嚇撚死

射雕個陣都有

我想問67k8k個網睇嗰時會經常彈廣告出嚟 正唔正常？

終於睇晒
總結既話 除左女選角好之外，其他都拍到成pat屎咁

特別係係男主角張無忌d戲 加上選錯埋角

揀個白臉仔毫無武林氣魄

仲有入面d武功同打鬥又係屎

係咪cut咗佢地坐係河邊睇星個幕

睇呢個啦

thx

我先睇到13

慢慢睇 好好享受

不過個日睇左一千零一夜睇下集 雖然係配音 但祝祝講流利英文好正

大部分人睇完既意見都係咁

配音員？

點解我記得有幕係相認之後一齊係橋邊望上天，係咪我記錯

點解睇返49好似cut咗咁，定係邊集

見到了50

頭先睇返50敏敏老豆比人殺就好撚嬲

張狗縱容手下

明明有料都望住老豆比人殺唔阻止

這些機會

有無人可以整段片幫芷YOUR 配返比卡超音樂

睇到第46
芷若真係愛上咗宋青書
真係睇到好心噏

夜更同事哈佬

似死左隻貓狗咁一樣會傷心

唔係
佢望住宋青書嘅眼神已經有愛喺裏面

咁你都睇得出

我要發放敏敏既大愛

初頭一句「不自量力」
眼神當然係當佢係隻狗

但去到養傷
芷若已經變咗
愛上佢嘅癡情

可能係內疚姐

未訓？

不過又追到47
芷若一句「我問心有愧」
然後痛哭

佢最愛嘅都係張無忌

問世間情為何物

個到好心up 仆街滅絕

芷若為愛無忌
甘願不顧師父遺命同毒誓
自己貴為掌門都自己送上門出嫁

佢同無忌講嗰句「宋青書比你愛我千倍萬倍」
其實
可能芷若愛無忌, 未必少得過趙敏愛佢
趙敏只要送自己去斷頭台一次就成功洗底
但芷若, 永世午夜夢迴佢師父把死人聲
迫到佢痴線

唉

芷your

芷若最愛嘅，始終係無忌，
我始終覺得芷若和無忌先係一對
金庸也認為芷若係先第一女主角。
唉，我都睇到好激氣
從以前未睇晒成個故事，唔鍾意芷若，
到睇完小說+電視劇，對佢完全改觀，
覺得佢個結局可以一齊就perfect

張狗可恥

各位早晨

咁係關人事唔關角色事
即係如果當時海味就演滅絕
咁佢就會準備大改了

同感但趙敏都值得一齊

芷若

一千零一夜祝祝好型
着衫顯得身材好好

我反而想睇佢會改成點。
可惜金庸已死

係，兩人都好好，
張狗害人不淺

早晨
又到番工時間

可唔可以準時收工返屋企睇芷若

返7日唔撚易

係丫，
一出門口無幾耐，
行到成身濕晒

都趕到嘅

我未必得

大熱天時著西裝真係on99

錯，應該係周海媚做邊個角色，邊個角色就係主角
而且94版係咁多版倚天當中魔改俾人鬧得最勁

哈哈，同意

若黨真係鍾意ff，竟然用出場先後次序嚟分金庸女主角

始果無滅絕個八婆嘅話無張狗有無機會可以Why not both

全套戲份計係芷若多d，金庸本身無定邊個係女主，後來寫到中段先決定趙敏

你睇清楚先講，唔係若黨分的

隱藏結局

呢篇野只有上半段係quote金庸原話，下半段都係寫文嘅人自己ff，係咪閱讀理解都唔識

第一女主角有錯?
計出場次序，佢係第一女主無錯，
況且，佢亦有講番點解係咁，
有錯?

當初娶咗芷若 而敏敏咁愛張狗 一定肯做填房

諗住睇下兩世歡小說版，係咪冇出過繁體？

是但啦 兩個都第一 打和

幻想是美好的，只能FF補完

咁計法華箏郭芙都係射鵰神鵰第一女主
分金庸女主係睇出場外貌形容，越詳細就係越重要

Google的 應該係呢套？

除咗出場次序，你唔睇埋戲份多少?
咪玩埋啲斷章取義嘅嘢，
我無話趙敏唔係女主角，
大家都係女主角，大家都咁重要ok?
我唔想搞到嘈交咁，大家討論劇集而已。
唔想引戰，所以唔再回覆引戰文，謝謝

同意

網上版？

敏g根本就係第三者

今晚終於可以見敏敏

你個名

唔算啦 佢從來無對芷若示過愛 張狗一直想食晒三家

早晨

星期六已經開始叫春
仲要等多十幾個鐘
仲要呢十幾個鐘係要返工

有婦之夫，駁唔到

微博超話簽到係有咩用

冇咩用 自high的好似係🤔

升粉絲等級

而家d人係咪冇睇過原著就同人討論邊個戲份多少

我簽左8日

yes
殷離先係正印

不過超話d相係最多最新

個d亂up

我愛芷若 芷若愛我

敏黨們 夠鐘起身返工返學喇

呢張好似瘦左

係office表示

差唔多兩年前既相

成日見到人等車都大汗dup細汗
心諗: 好熱咩

星期一最難過

大汗撚：行幾步都出哂汗

淨係坐都出汗

好靚

唉，無錯

靚撚到

岩岩google完
原來今次同94同編劇
點解咁垃圾都可以用

張相正

果陣無連登，套野因為周海味先上神台
其他人設同魔改真係唔覺有幾高質
男主咪又係太老，葉童真係仲樣衰過呀姐

始終電視劇post 無特別註明話小說既話 多數都無學電視劇情
但我見好多人講小說 都有好多巴打答到
自己岩岩買左小說 一開頭講郭二小姐都幾有趣
第3章講俞三叔真係唔想睇 睇到一半突破唔到

條友應該想創新
唔想拍多次一樣
但大家又唔接受佢亂改

有時係youtube睇到賈靜雯版
發覺好多台詞都一模一樣
其實係小說抄落黎

同埋真係除左呢套張狗同梁朝偉之外
其他版本張狗都好老
吳啟華鄧超蘇有朋

乜咁唔俾面若黨

但賈靜雯版好正

94 版果條友個樣，我成日覺得好似好眉好貎偽君子 做楊康果D 就差唔多

有個同事有時一早啱啱返到公司就成身汗臭味，心諗有冇咁熱呀

咁多版倚天整體都仲係賈靜雯版最正，19版劇本真係完全敗筆，呢版選角明明正正常常咁拍就可以輕鬆成為經典

敏黨早

食個早餐再講啦

編劇自視過高

我覺得賈靜雯同鈺琪比各有所好
賈演得好古靈精怪好少女 做到趙敏對張狗春心蕩漾
而鈺琪演趙敏就比較內斂 一開頭未同張狗表白之前 比到觀眾因為佢身份而有所顧忌個感覺 同張狗靈蛇島表白之後又演得好正 敢愛敢恨
btw youtube有賈蘇版張狗趙cut

太短唔明

趙敏其實幾版都唔錯，賈黎陳安

開頭拍得幾好，但唔應該收尾收得咁差，會唔會真係有人影響搞到後cut唔少劇情

攰到唔想開電話
係拎緊鞋嘅時候先禁下

早出晚歸

睇番鈺琪嘅奮鬥吏，真心好佩服佢嘅努力。
所以見到佢紅，都替佢高興

多十集都無用啦
個張無忌一直俾人當小丑

有咩奮鬥史?
只係知佢做過tvb的路人角色

最仆街係張狗呢頭悔完婚 轉頭就同小三卿卿我我
完全無諗過周既感受

8點出門2點返到屋企已成 regular time

為左少少錢值得咩

上網睇，話佢果日做路人嘅人工係36蚊，
但車費就要37蚊，仲要咩角色都接嚟做。
捱得好辛苦。俾我一定唔得，所以都好佩服佢。

人地幾萬一個月又話你知咩

了解下周芷若嘅婚約係點呃返嚟先出聲啦，佢先係殺正印上位嘅小三
張無忌如果同周芷若結婚就真係冇諗過表妹感受

但係咁搞法賺到錢都冇時間使啦，如果長期係咁分分鐘賺埋都唔夠睇醫生

呃唔呃呢樣見人見智，又無拎支槍指住佢叫佢答應成親，佢之後同周仲山盟海誓係咁講情話，又話唔會負佢，後期無兌現，仲走左去搵小三

不過條友見一個愛一個，仆街就緊

佢好好彩
之前睇條片去橫店做臨記 我諗有9成都係做死一世路人 成世倒貼

所以唔睇醫生

咁靚做路人真係哂
我係工作人員都會留意到佢

所以佢可以紅，真係佢好努力嘅成果
都恭喜佢

我都咁話

都要有人賞識都比機會
Tvb拍過果幾幕 以前咪又係冇人理

冇人迫佢咁都講得出
張無忌如果真係咁愛周芷若，佢地返中原個時周芷若應該就快生得

唔講扑唔扑呢D
如果一早知佢殺蛛兒
你估佢仲會唔會咁娶周
不過佢花心就不嬲的

佢如果唔愛周，點解會咁快答應婚約，仲有之後既情話無人迫佢講，而佢仲要唔止講一次，但最後違背哂，走去攬第2條女

weak

不過佢愛趙敏多d呢樣係真既，但佢無諗過比佢悔婚個個感受，事後咩都無做 （結尾對話之後就唔知）

辛苦了

早呀敏黨

呢個真呀
唔係想射波都唔會睇醫生

唔值
就黎total lost
其實公一份婆一份出去租樓都唔難 係草唔到錢姐
唔洗咁hardcore 逼自己咁做
所以我剩返十日姐

佢以為大家由細識到大，只要救完義父再親身上去峨嵋賠罪，以芷若咁善解人意同大量，應該會原諒佢

但佢只係諗住賠罪，無諗過娶返人，感覺想借d易走數，同埋佢咁樣悔婚，正常人都嬲，周事後崩潰入魔都情有可原，比著係你都著哂火啦

唔悔婚都會變魔啦老早學左招九陰白骨爪

佢本身都入晒魔啦 仲講悔唔悔婚會唔會太欲蓋彌彰

趙敏比芷若靚，小酒家趙敏問張無忌，諗都唔諗就話趙敏靚

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
我女朋友啊

本身仲有得救，都魔唔哂，佢好似都有後悔做左錯事，但知已經返唔到轉頭，但悔婚引爆左佢底線，之後就一發不可收拾

細個睇覺得周好壞，唔討好，但依家大個左睇返好同情佢，反而張先係最仆街個個

芷若真係好慘 :(

同你睇法一樣

我都覺

根本就係 滅絕咒佢子女為娼奴都要結婚
仆街張狗借義父過橋悔婚

𠝹花蛛兒塊面再插一劍又嫁禍比我敏仲想殺義父滅口

最主要係金庸最愛小昭張狗最愛趙敏

感受

其實如果唔係發生咗大踢爆，應該會好似郭靖咁返蒙古搵華箏完婚咁既

娶小昭係絕對無可能成事，所以小昭叫佢娶蛛兒 愛妻殷離

當時趙敏係各派心目中係妖女
芷若嗰下都覺得自己只係除魔滅妖（加殺小三）

新相？

小三

企係芷若立場其實係可以理解，佢被迫要完成師命，而嫁鍋趙敏可以一石二鳥同時完成師命，又可以幫師父報仇，又可以擊退情敵，係佢立場係可以理解到。

而佢想殺金毛既時候佢已經比人悔左婚完全魔化左，好似係？咁佢當時咁僧無忌，而殺左佢義父又可幫中原武林人士報仇，都唔係唔合理

結論: 咁我娶佢啦

兩世歡劇照

等我嚟

光明頂之前峨嵋夠同明教對立佢又想要武功又要張狗

仲要傷害佢最親同最愛既人乜唔應該要愛屋及烏架咩

又要做雞又要貞節牌坊

真係好靚

當時佢以為殷離死咗趙敏背叛佢，小昭又返咗波斯，個刻其實佢冇其他選擇，加上本身冇乜主見，俾義父講幾句咪應承咗，既然係未婚妻，講幾句甜言蜜語氹下人開心都係應份（佢覺得）

女人妒忌心可以好重，其他野可以讓，但愛情呢d好難妥協，佢好愛張，而張本來又喜歡佢，但有個情敵突然出現而且又咁主動，仲要害死左自己師父同其他武林人士，又係漢人既敵人，係周立場當然想佢消失，而幫師父偷刀劍正正係一個機會幫佢除去情敵，不過當然佢可以諗其他方法，但當時佢可能不知所措剩係諗到呢個方法，咁就做左件錯事了

光大峨嵋同做武功第一本來唔係佢本意，但佢師父迫佢立誓，佢要光大峨嵋做掌門，一定要有武功壓住d人，所以佢無得揀，一定要練功

小乜野三 佢只愛敏敏一個

周掌門騙婚？

佢最早期話同蛛兒一齊，之後見返芷若又鐘意左人，再之後趙出現又鐘意左趙，唔係小三咁應該係小四

其實張都有諗過同周嘅婚約要點收科，最後知道兇手係佢就連煩都唔使煩，名正言順可以飛甩佢

好完美

係，悔婚之後同敏敏一齊個段時間佢有諗過要找咗周芷若條數先

正解
其實周芷若都好重心計
悔婚仲未發生既時候，係島上面用十香軟筋散偷刀劍嫁媧趙敏呢度已經好仆街
仲有謝遜係知道趙敏係島上面做左乜，當時係島上叫張無忌娶佢都係權宜之計
邊一日返到中原謝遜就算唔踢爆張周都唔會一帆風順
所以悔婚只係一個下台階用黎解脫，而唔係周芷若黑化既借口

當然其實殷離先係正印

小學呀，小三小四

睇黎套劇應該好快出街

腦補咗自己做男主角
依家覺得自己好幸福

周芷若小三殺正印呢樣就點都走唔甩

可惜到最後佢都係幫張狗解脫自己放棄左

傻la 佢係最大利益化自己

同埋個陣最主要係幫佢驅毒, 男女授授不親
以無忌性格, 換轉係第2個都應承啦
仲有咩小三真係得淡笑張無忌同周芷若係靈蛇島之前冇確立過關係, 最多都只係曖味, 何來第三者

张无忌心中一片迷惘，想起赵敏盈盈笑语、种种动人之处，只觉若能娶赵敏为妻，长自和她相伴，那才是生平至福，但一转念间，立时忆起殷离脸上横七竖八、血淋淋的剑伤来，忙道：“赵姑娘是我大仇，我要杀了她为表妹报仇。”

餵我pls

靚到癲

鈺琪坐飛機返杭州，今日帶黑超

多謝唐唐姐，如果唔係佢，我地都識唔到鈺琪，佢都係我地敏黨既再生父母

姐係我見好多弱黨都無法洗白嘅一件事係
周芷若靈蛇島之作之事
大部分弱黨都避重就輕咁話悔婚先搞到佢黑化
事實並唔係咁囉
佢做過嘅事一爆出黎仲可以點兜

佢真辛苦

咁愛無忌就唔會殺謝遜啦

好葡萄

好想做相中男子

想做佢老公

五散人 其實係咩意思？
五條蛋散人？

果陣時張狗仲未肯定敏敏比人屈
如果知既更加唔會想找數
到武當四俠出黎誤會張狗殺莫七叔
張狗先醒覺可能冤枉左敏敏
而家諗返轉頭可能莫七叔都係因為要幫敏敏洗冤先比人寫死

想同糖糖姐同鈺琪3P

佢邊有愛過芷若

唔洗討論啦
芷若仆街
抵撚死 總之踩到佢一文不值就最好
唔認同就係若黨問題
呢個討論loop左好多次
個角色寫左都無得改

唔好煩， 張狗唔要
我要

知道敏敏唔係兇手 心下竊喜

我挨義氣，我要左佢

想攬住佢

又嚟料
搵糖糖姐好喇

日光日白又發作

我要先你遲左 sor bro

佢師傅夠嗌殺張狗啦

選擇性失聰啊

我而家講緊佢同蛛兒義父無對立既情況下想滅口

兩個發生既地方都唔同唔會係情急之下啦下話

我不配

花生

連人妻都搞

又有得睇原文學野

最後周仲想殺義父滅口 死罪

隔離個阿伯好幸福

睇哂成套 好空虛

其實唔係要踩佢
而係見到上面有人話佢黑化全因張狗姐

好想娶琪琪返屋企

當大夥兒同在小船中飄浮之時，我曾痴心妄想，同娶四美。其實我心中真正所愛，竟是那個無惡不作、陰毒狡猾的小妖女。我枉稱英雄豪傑，心中卻如此不分善惡，迷戀美色。」

我間唔中都會loop返黎睇

我純粹見人鳩up睇唔順眼

ok
我無意冒犯

佢哋是非價值觀

「枉稱英雄豪傑」呢個係真既
張狗

粗重野我來

次次都見到後面條肥婆

洗唔到就屈張無忌搞到佢咁
明明係靈蛇島殺殷離開始已經返唔到轉頭
其實係因為佢嘅所作所為先會有之後悔婚惡果

邊個逗到佢笑得咁開心

人妻先正

敏B太瘦了我要餵佢食多啲野

頭等

跌左個粉餅

大陸頭等應該唔會好貴

係非敵對立場無怨無仇之下殺人點都冇得洗

第一次睇武俠劇 有甜蜜feel

唔坐頭等俾人煩死都似

佢好中意宅係屋企架 抱住佢係床一齊睇書

係有d人 好鐘意死拗

晚晚我都喂佢食蛋白質

=韓劇明教霸道總裁

滅絕粗重 交比你黎bro

趙之前夠廢左6叔手腳同殺張三豐啦
其實真係睇讀者咩角度去諗

張係件事未真相大白之前都已經好似想走數

咁又係 一紅左依家去邊都有人跟出跟入 唔係煩咁簡單 係好撚大壓力

啱啊

江湖恩怨 好難了
釋懷啦 施主

所以你紅左？

好淫

抱住佢係床張一邊睇書一邊讀比我聽

名門正派得淡笑
個個小人

個陣張趙係敵對關係

點解個post可以推咁快

紀曉芺同周芷若的對比好鮮明

不要再説了同同事食緊lunch 係咁陰陰咀笑

海眉對波圖

香港01又出post讚琪琪

不要再說了
諗起以後佢要嫁人 個心不由自主咁痛

因為有話題討論緊

咪又係抄我地啲post

仲捉你唔到 tvb員工

唔講呢樣
起碼敏敏有還返黑玉斷續膏先
只弱做左啲咩去補救？

圖文9 成係到搵

依度乜鳩都有仲自己搵嘢寫咩

呢個係2030-2130先係倚天post

係我

結局應該最少有 (150)

芷若可憐

其實呢個話題好似俾唔同報紙佬翻炒咗好多次

你J佢好啦唔好J敏敏

就地正法

你走喇 唔想搞大佢

大佬啊你唔好咁痴線啦

香港果d報紙佬一向都慢人幾步

條路自己揀仆街唔好喊

就好似你鍾意芷若我鐘意趙敏你都唔會咁容易受人影響先會鐘意啦最慘係講到因為師命先會行差踏錯由光明頂到萬安寺再去靈蛇島你睇下係咪真係咁乖聽師父話係就一早全劇完

人地九陽神功金剛不壞啊

助手？

咩人可以娶到敏敏咁幸福

好想做佢助手

小淫賊

救命呀，loop左十幾廿次

波C人

放開個女仔

愛情動作武俠劇

去到最後其實張狗仲愛唔愛芷若

唔知拎住果本咩書黎

你要問書定劇

好驚啲癡漢撲出黎

係咪敏黨啲巴打黎架個小編

未必係愛情個種愛

博鈺琪一笑 峰火戲諸侯

有敏黨手足話係筆記

好想氹到佢笑

我剩係想要鈺琪果本

大家快d護航

淫敏白卡佬

Profile pic連樣都唔敢出
Who fking cares

唔使咁上心嘅 做得幾好都總有人會唔鍾意你

因為有新機場圖同新兩世歡圖

sporty look

好鄰家女孩feel

無錯，敏黨心照

咁厚既筆記

要幾多世修來既福先會娶到佢

個頭擰擰下呆呆地好可愛
個笑容甜到 受不了了

load左飛機場

唔想佢咁快嫁 但又唔想佢咁孤獨

個人見解係因為想控制張狗同太師傅可惜睇小左九陽神功

不過由綠柳山莊玩完腳後就即刻諗到七蟲七花膏黎撚狗

我敏威武

有冇女明星嫁圈外死窮撚嘅例子

快啲8點半
扮工都無精力

呀！！！！！！
説不出的嬌媚可愛

唔得 我要緊守道德防線 唔可以有非份之想

Ali?

鈺琪係清泉，可否破例一次

仆街...拍劇已經套套都倒貼
唔係連人真人都要嘛
只求佢老公溫柔d 細力d 唔好整痛我鈺琪就夠

未嫁
但好似拍左好多年

一諗到佢會嫁人，世界從此是灰色的

個窮撚係咪你

hi白卡佬

今晚終於有得睇

係咪認左就有得娶

我認

好似唔再關你事

你睇下鈺琪幾享受先
可能係m

大大力黑衣煲飯

想做佢個小兔兔頸箍

佢條仔唔係viu架咩

淫還淫做乜屈佢係m

淫敏黨

我梗係想
可惜事與願違

Both la

好樣衰

世紀難題

認完都只會係一世死窮撚

我理得佢係s定m
總之男主角唔係我就

差唔多開新post

因為蛛兒發現佢偷野嘛，情急誤傷一個ICU病人

快啲S我啦想做隻狗

手足開先，唔想等10分鐘先有新

拍劇會同男演員保持距離 應該唔係幾想搵男演員發展
富二代嘅話我覺得佢唔係貪錢唔想靠人 加上佢自己都搵唔少
但圈外死窮撚嘅話又好似襯唔上佢

做呢行零緋聞真係好癲

好似係A0? 可能性格問題 毒女

夠愛張狗就唔會插得落 冇誤傷

A0

les

處

來人呀，狗頭鍘侍候

咁仲大獲...
第一次一定好痛

我想襯佢

比人屈就有

但訪問叫佢揀個女演員同佢拍吻戲
佢又答 我不要 親不下去

1001

有冇ching開post